大家平時宵夜食開咩

成日食罐頭野 最癲新年果時開左罐罐頭鮑

鮑

姐

我又諗起個個熱門post ，要食鮑姐